我認為我確認有大量警嫂同連登仔玩3P

據我所知，至少有半數連登仔曾經同警嫂發生過性關係（免費嘅）

免費咁正上次去狗宿要擺低5舊水 正cheap雞

不過對吸手波幾嫩滑

屌咗三十個

諗起警察狗閪好似好正

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt

用啲長遮篤入去

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

係咪呀

真，好易食，上次去撐警集會走去D警嫂隔離叫下支持警察，再撩下佢地吹水食餐飯就食左係咁追撚住我黎含

個閪麻麻 好撚闊 可能同狗結婚前比人開發晒

不過騎乘技術幾好

屌晒三萬個

俾狗屌過，授狗精竟可以懷孕

十個月後你咪知

仆街點解你地免費架?
我玩個幾個
見到我條野生粒粒
話要3舊水封返封利士俾佢地先肯制

人獸交

警犬：而加同大6母警交流緊體液 警嫂自己食自己啦

快d諗定你個咖喱仔係咩名呀

毅進singh

吓? 我屌隻狗閪好緊喎
佢同我講隻警狗條紅火箭好細，無感覺
呢幾年個閪緊反晒 比我撐翻開好爽

咩免費呀，你講乜撚呀
屌完，佢問我拎兩舊水㗎

我5舊吹水死全家

I think we confirmed

冇玩3P 不過有兩個..

咁多個都搞警嫂 ... 會唔會有機會搞埋同一個
同巴打們深層次接觸

玩玩下，佢讀中六女返來，結果

最撚正係有得中出
佢話唔想個仔咁似佢老公

已fc

笑撚死

屌 邊度有得屌
有無教學可以教點屌警嫂

i mean 點connect 警嫂 未民主發聲

上次屌嗰件鬆到仆街 屌完仲想收我500 即刻拍門走人

中出

想正皮比唔到 唯有手動留言正皮

玩Tinder 大把警嫂食

有無屌到入腸

已經由消息人士證實，但係由於私隱理由不能披露證據

我認為我確認有大量警雞向藍絲廢老提供免費性交易以指示佢地出黎斬人

咁3P又未玩過 不過其他好多嘢都玩過
利申 青衣宿舍食咗幾件

上次七穴齊發

我都唔洗比錢就上得
不過個次搞耐左些少 已經比兩三個手足催我快啲
話後邊仲排緊隊 我都唔係幾好意思
啦啦聲轉男上車住出
雖然話就話唔收錢但事後我擺底左兩舊水比佢食野
點知就比手足話我做壞規矩

你果500係場地費黎

呢個真 琴日食完

4樓B ?

FC: 可靠消息 有幾多個黑警OT 就有幾多個警嫂3P

真正we connect
諗起都硬咗

高招，生多d 黃c咖哩仔好過中共既每日150個低文化清洗

警嫂佢話佢老公成陣狗除

好撚惡頂

上次屌警嫂慾求不滿話老公滿足唔到佢
老公返到黎無力又驚驚青青咁問佢有無勾佬

有次屌屌下老公打返黎
下下插到盡佢濕晒好爽

屌咪爆響口

咪爆出來啦

一陣又多幾個架啦

都會攰架

上次偷偷地叫埋啲南亞fd上黎
輪著上三孔開發中出埋
爽撚到
之後條女上晒癮
成日叫佢去啲群p到玩
十幾條仔射撚晒入去
真係未撚見過有女人咁撚賤

生得靚仔少少 四四正正
洗多d錢關心下 真係有排食

建議大家食警嫂小心啲
上次食左個警嫂比佢chur撚住
日日send埋啲臭閪圖過黎煩住哂

多謝警嫂幫我破處

上門屌，爆房錢都慳返

原來上次個位ching 係你

經常同2個警嫂3p，一個淫過一個，次次搞完都腳仔軟

青頭仔跟據習俗有一封老毛收

最近前晚晚晚都搞狗屋，我一路睇直播一路開heymandi, 識左唔少

個個屌警嫂
冇人玩狗女？

認真食過5件，好撚淫

識警嫂本身諗住同警察結婚就可以橋埋手唔洗做野
點知結左婚生完仔仲要繼續返工

喺車笑撚左出黎

喂 咪爆大獲...

你依個post出左 比2個警嫂block左喇

推

你ot 佢多p

叫你啲分擔下嘛

免費無套內射啪滋啪滋咁
注入新鮮濃厚精子
屌到不要不要咁

同鄉

比羅飯爆左出黎，我地會唔會以後無得免費扑狗乸？有啲擔心要用番錢叫雞。。。

已經外判咗好多俾VTC UFC IFC & KFC 南亞仔

佢地啲狗女好玩啲

警嫂不了
屌過1個
個閪鬆撚到呢

屌我on9左比左錢

仲要係臭既

三十人斬

我同警犬扑過，好悔疚 覺得好對唔住警嫂
如果有警嫂個廳有張一家三口嘅相
請小心你老公 佢同我講話唔止得我一個sp

狗也不屌啦

9 Up 完，如果有時間聽聽今晚細良UP 乜，佢好理性分析左點解個賤女人講呢D嘢，大概係令到黑警變本加厲用性暴力對女義士，增加抗爭成本。制造恐慌以減少走出嚟嘅抗爭者。最後佢有一D建議比和理非點走落去。
當然冇必要照單全收，但有一定啟發性。

點解我食個個警嫂成39歲

佢話鐘意食小鮮肉

我上次去順利玩
拍埋片

淨係玩過狗仔

push

係唔係黃大仙16樓果隻！上次話8舊可以中出！

Fat checked
警察ot 警嫂3p係真

邊有咁多，雖然我識既都幾個

原來d 警乸食得咁偏

到時警嫂嘅仔女會好似陳凱琳同佢細佬咁

we connected bitches

只要搵得多過毅進仔份糧通常都屌到
狗乸都係好那現實

以連登仔收入應該可以任屌

淫嫂淫底

咁多都係青衣宿舍搵食？？

吾係狗 吾係香港政府 要全世界對準政權 果個人叫中共

【海外文宣戰線】一個外國巴同我講ge野 The enemy is the communist party.

隔離係咪消防處
消防手足就正啦

，

貪我同手足夠chur & wild

警嫂生好多都唔係佢老公架 咪爆出嚟呀仆街

上個月屌過一件 唔靚
但係身材同技術好撚掂。

比佢含5分鐘頂唔緊爆左
回完氣再砌多佢一獲 屌撚左成粒鐘 攰到仆街 但好撚爽
佢話佢老公射完就算 唔撚理佢感受

不過我唔係幾想再屌 比popo發現就仆街
但又唔敢同佢反面 一陣告尻我強姦就捉蟲

唉 成日諗藉口唔比佢上黎好撚麻煩
最慘係佢知我地址

乜唔係有利是收？
琴晚先診完 收到警嫂封大牛利是

用手柄嗰邊鈎g點

成班南亞手足

真係唔難

麻煩大家推返有用post
612 721 811 831CCTV

好耐啦 新會然？

屌你吹撚到30個
我就呢2個月玩tinder CMB識左5 6個
講開香港發生既事就同我講其實佢地係警嫂
仲傾左d咩唔講啦
不過真係食既食左3個
有個33 歲結婚6年生左個仔仲未讀小學
仲keep 緊

我知樓上個啲都係玩嘢
但認真我朋友真係食到警嫂
隻狗之前守旺角

朋友個朋友玩過好多件，仲有埋閃卡，但費時比人ban,所以唔up lu

仁安wing與綠帽Roy⋯⋯

他們扮上菜
一吊 水唔停
原來黑警 好多晤識吊 所以D嫂們咁餓

話時話 狗狗 你有無覺得你哋老婆 姣咗？ 因為佢地比我們手足吊闊咗 胃口大咗

我朋友個朋友個朋友都有屌警嫂 true case

豬閪咁樣點玩
我比咁條過期雞尾腸佢
佢話已經正話佢老公

好多都追撚含又鐘意中出

屌你老味...我咁撚多襟兄弟嘅咩

我唔係免費喎

隻雞貼埋房錢同鳩笠可惜佢隻狗公用開既太細都係要用私伙

正呀喂

Yo巴打，係咪你留低左張八達通

我剛剛有次係順利邨成身旦味上左去～特登唔洗條J比佢含

隻狗返黎話聞到有啲味

巴打們嘅子孫一齊係子宮入面相聚

冇錯 仲要係自願的

狗乸好大食，食極唔飽，我指隔離屋養隻狗。

琴晚我真係上咗個黑警老母

上次路過警察宿舍 同個警嫂一對望完傾咗幾句就畀佢捉咗返屋企 淫到仆街

認真警嫂真係特別淫，又有招呼又唔死魚，有無人可以話我知點解

再對落啲係救護站添

順利嗰邊啲雞臭㗎

首要正名，狗乸！唔係警嫂。

Btw mon po犬你老婆好正牙

三十咁少

係咪真係甘多警嫂勾佬

唔會同你講有次約左個popo 佢要我戴假狗屌佢

晚晚3P

屌

佢地不知幾正 又主動 又乜都玩
攪完仲煲埋糖水俾你食

Double penetration

中出唔驚咩巴打

諗起生出黎係混血嘅

原來句口號係真

喬寶寶唔好咩

250蚊同個手足一齊玩3P,幾正

慰安婦

冇搞過，但見過有警嫂一拖四上樓

你講邊次?我地成班FD屌左好撚多次喎

子彈都唔驚會驚中出？

呢個真

利申：tinder老手

返學前係順利個次

有料喎南亞仔

上幾日行經黃大仙 有個靚女空姐向我招手
我以為咩事 佢話要人幫
之後指一指間宿舍話個行李好重 問可唔可以幫手拎返去
我心諗 助人為快樂之本 又冇野做 都ok既
一上樓 係咁強吻我 話忍左三個月好慘 又騎埋上黎
咁… 我男人黎架嘛 你地明架啦
最後冇套就中出左 希望安全啦

你估印度神油流㗎

分d嚟旁下身好喎手足

I heard somebody talking about free sex. I think we have confirmed that this is a true case. I am so sad to these married women, who has been misled into offering free sex

識左兩個玩3p,好撚過癮
搞完仲比反三千蚊我補身

需求太大 已經唔夠分

推俾羅笵

警嫂苦悶

咁你而家塊面咪青晒冇左你賣點囉

我頂得住

肯定冇咁多 tg個食警嫂grp得幾百個人

點樣屌到，求ching教路

招警嫂玩三p

有性病慘過死喎巴打

上次帶左份咕嚕肉上去

真心爽 爆房錢都慳翻 屌到腳仔都軟

真 fced

朋友既朋友既朋友個女都有咁講!

食過一次

我相信係真